[推到完Show]陳柏宇 "SPEECHLESS Live In Concert 2017" 演唱會

演出日期: 2017年12月2日 (星期六) 8:15PM (暫定一場)
門票價錢: HKD$680 / $480 / $300
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2017年8月23日起 (AEG優先購票)
公開發售: 2017年9月5日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

新post留名

陳柏宇 Jason Chan - 行屍走肉 MV

陳柏宇 Jason Chan - 霸氣情歌 (official MV)

陳柏宇 Jason Chan - 磚頭 (未發佈)

紅館座位表 四面台

陳柏宇演唱會2017記者會現場實況 加 新歌 磚頭 MV 21分23秒

AEG 售票網（8月23日-30日 優先發售）

Must go

終於紅館

反應好有機會加開12月3

終於到佢

開得一場會唔會買唔到飛

1+1 場

紅館有12500個位，如果反應好會加開一場

後日幾點開始搶飛？

冇講時間

AEG一般都係9點

Thx 叔叔

肯定左係會開四面台？

係

有幾多位係拎出黎公開賣架

買過幾次aeg d位都好垃圾

呢層唔清楚

應該好難買到

開兩場
咁Q多Sponsor
睇怕都係絕望座位表多

但而家唔買唔睇都唔知要等幾時

我意思係有排搶姐

應該都唔會既

優先搶飛

未用過AEG 但聽人講啲位好差好唔掂
四面台應該冇乜分別？

之前幾次用AEG都唔差喎啲位
最唔抵係坐係嗰個價最後幾排啫

即係要買680 先睇到野 ？

優先購票洗唔洗會員先得

屌, 我咪試過囉! 上次j神十過年九展個場, 我張最貴飛坐到去場中間.

陳柏宇Speechless演唱會2017
VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付宝 / 微信支付
尊享優先訂票服務
演出日期 : 2017年12月2日
演出地點 : 紅磡香港體育館
演出時間 : 晚上8時15分
票價 : HK$680 / HK$480 / HK$300
________________________________________
優先訂票日期 : 2017年8月23日至8月30日
優先訂票網址:
（8月23日早上9時至8月30日晚上11時59分）
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 預留座位 (上午9時至晚上9時)
（每張信用卡最多可訂購20張門票。每次經熱線/網上訂購上限為20張。每張門票手續費為HK$32。)

感謝大師

有冇人都係打算一個人去一齊夾

留名

陳柏宇 - 磚頭

推幾個月

好快就會沉見底

唔會既 連登都算多廣偉 fans

d neway fun神早用哂
如果唔係700-800fun就換到1張

好多歌手入紙多次先成功申請，陳柏宇說：「唔知喎，唔係我入紙，但好似一次就得。」至於會否加場，佢就話到時要睇門票反應，但期數最盡只能開兩場。

我估2場難d啦

2場得既

跪求唱原版車匙！！！

Yes

終於等到廣偉 但得一場希望搶到飛

AEG果到係咪個個都可以買？

試過菀之論平飛係最後一行
重要係嗰次斜角三面台遠到
今次都唔知買唔買AEG好

一定係嗰個價區嘅最後幾排

陳廣偉佢本身都唔想買咁多場

咁差咩

懷疑樓主係ivan真人或者係符曉薇

佢3場9展都頂唔順

一場可以唱得放啲，同埋唔係咁習慣對住買面台

跪求原版斷絕來往 幾多年無聽過原版

雖然我知陳伯好憎呢首

我買林宥嘉兩次 蘇打綠一次都係台側
側到連mon[b]都就睇唔到

巴打咁今次打算點？

上年concert唱過半首

十一年演唱會唔知會唔會唱得冷門歌呢
上次四面台預演都唱左少少冷門歌

航拍 一字一淚 萬中無一 醫生的悲哀 最佳努力獎
人大左更加鐘意Mr Adult 句句中

Mr Adult 我都覺

畢業了🎓

應該會爆，兩場
頂盡3場

買左先 起碼有得入場 再諗

好似得2 3 號兩日既期咋

其實在早前，Sony Music特別為Jason構思出 #BuildJason這概念，讓樂迷以一人一磚頭，合力砌出最堅固的舞台，成就Jason在2017年舉行他的首個紅館演唱會《陳柏宇SPEECHLESS演唱會2017》，而黃偉文（Wyman）就將概念化成演唱會主題曲〈磚頭〉。記者會上，大會率先播出〈磚頭〉的MV，在MV中，樂迷可領略到他們早前在特製磚頭上的每一句祝福或鼓勵說話，不僅成就了早前的《圍你四面台》活動，同時亦成就了今天Jason的紅館演唱會。記者會上，大會亦同時邀請出席記者會的嘉賓，一同加入 #BuildJason行列，以磚頭砌出「J」字，寓意各方好友的支持，得以令Jason變得完整。 〈磚頭〉MV將於8月23號深夜12㸃（即24號零時零分）起，於Jason專有YouTube VEVO Channel （，而有關 #BuildJason相關活動詳情，或有關樂迷給Jason的打氣句語及自拍照，公開，敬請留意。

9am

陳柏宇 紅館演唱會 2017

演出日期: 2017年12月2日 (星期六)
門票價錢: HK$680 / $480 / $300
演出場館: 紅磡香港體育館

優先購票: 2017年8月23日9am起 (所有卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611
VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付寶 / 微信支付

公開發售: 2017年9月5日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

之前傳聞12月3日還有一場! 所以公售極可能會加場!!

各位巴打九月記得多啲留意個網頁，之前預演好似講過有機會送禮物，唔知會唔會有演唱會飛呢

好似睇3號果場好d bor如果有

都最好買左2號個場先啦，到時開唔到第二場又買唔到第一場就慘

上次平飛都好似握到手

因為九展姐

優先發售詳情
希望各位巴打都搶到靚位

情願開3場3面台啦，威d啊ma,搞好個勢年尾掃獎!

3面台可以用堆身後個mon做到唔同效果出黎其實仲好睇

掃獎希望真係得，上年個勢都勁咪又冇最男

唔知AEG買定等公開發售買好

聽上面啲巴打咁講AEG 麻麻地，但公開又驚冇乜靚位

如果真係有3號我prefer尾場多d
但又驚等加場搶唔到或者最後無加場
所以9月5搶左2號先

唔差在永久保存 逸後 萬中無一都原版

呀仲有逸後呀
好有回憶

我們的門牌
原諒我怕黑
人外有人
Espresso 先生
潮人密語
籌碼
測謊機
木馬小盒
你來自哪顆星
晴空

好想聽佢唱呢D

我寧願頭場
第二場開始會跌watt

希望今年有最男

正確

有冇人得一個人睇想一齊夾

兩場都睇
大出血都咁話

我應該頭尾都睇
頭場狀態好啲把聲靚啲

我都係

如果最平飛係250會好少少

做得佢忠粉緊係要全力支持啦

其實佢身型跳舞應該好睇。。。不過10年都無跳過

請楊丞琳做嘉賓

他又指屆時會跳舞：「但跳幾多就要再睇喇，睇吓我能力範圍內可以跳到幾多呢，呢個係重點，同埋我有幾多歌可以畀我跳嘅呢。（即刻做首快歌？）咁又唔好，好似為做而做咁。」

仲係同一間公司？
如果係就正

無錯呀，上次The Players post 都見到你

Rainie轉左EMI

errrrr上集大結局個d叫跳舞

到閩AEG個網會唔會down左入唔到買飛？

有幾日時間應該ok掛
不過我對佢個網就麻麻地啦
好似好少更新咁，Facebook 仲多野睇

題外話 告別之前舞台劇有無出dvd
之前唔係香港睇唔到 睇完個微電影睇唔到個結局好空虛

冇，電影版都唔知幾時上演

舞台劇同電影有關係?

幾時先唱魚眼 黑馬王子

好似冇乜

記得上年呢個時間，大家推番陳柏宇上嚟。
嚟到今年呢個時間，推到佢年尾開紅館騷。

如果我係佢，我都會覺得 speechless

因乜解究大家突然間對我咁好呢？會唔會推推下又唔推呢？
但有時粉絲對偶像嘅支持，就係無得解釋，
而偶像對粉絲嘅感謝，亦都係一言難盡，無言感激。

speechless 呢個演唱會名改得幾好！

老老豆豆，由07年開始聽佢十年，肉麻野雖然可以上網留言比佢，但你親手寫比佢又係另一種感覺，我就免為其難寫封情書（情磚）比佢啦 😂

陳柏宇 Speechless 演唱會 2017
#2017年12月2日 #星期六呀喂 #地點梗係紅館啦
#8月23至30日AEGPromotion優先訂購
#公開發售係9月5日

演唱會圖片來源： 陳柏宇 Jason Chan facebook

（因為佢地寄唔到舊磚比我，所以有勞Sony 嘅同事幫手寫我封情詩落舊磚度。謝！）

KingJer 助攻

king jer上年都有開post撐jason

霸氣情歌淨係今個星期最小都loop左50次

今次搏佢加場
怕買唔到飛
上次九展打電話至買到加場(頭場)
把聲第一晚最靚
尾場直播開始沙但好放

一開始啲人對黃偉文比佢既詞反應有好有唔好，
我初初聽都係未接受得到，尤其係行屍走肉
但直到霸氣情歌真係愈聽愈正
加上Jason 話黃偉文好了解佢比首咁開心既情歌佢唱

所以我打算睇哂
所以我會睇哂兩場

屌,今年推到佢上男一啦

道地百果園今次冇贊助既

Lm

無左放閃版

Sony 唔比放出黎 要谷返個MV

上年睇尾場睇得好開心
就算AEG唔掂都要狗衝左先 陳廣偉嘅紅館演唱會點都要支持

無錯，都唔知仲有冇下次

有冇靚位推介

終於得閒上連登
推阿 加幾多場就買幾多場$680
希望到時順利買到靚位

40-49段: 紅閘
50-59段: 藍閘
60-69段: 綠閘
70-79段: 黃閘
各個閘有不同的好處及壞處！
黃閘: 最近火車站，一落樓梯對面就是。
綠閘: 四面台的Panel (控制台)在此區，VIP此坐在此區，傳說歌手會面向這區多一點。但這區的出口是斜路不是樓梯，路長了一點，對於要趕尾班車船的朋友要走快一步。
藍閘: 亦算方面，下樓梯時間可以跟綠閘走斜路時間相約。
紅閘: 距離公共交通最遠的一個閘，往火車站要行足四邊，趕車避人潮的朋友要注意喔！
Source: | Copyright © Timable

好耐冇見

真心睇 都係aeg買左好d， 公售隨時買唔到。

一定要返嚟瘋狂推post

推

答到既問題我會盡量解答大家
有錯歡迎糾正

跟歌迷會買係咪d位好d?

等左咁多年
終於爭氣

好開心，終於開

琴日3:30 先公布詳細資料咋啵

應該係話終於開紅館 ?

係喎
道地初出道好支持
點解之後冇贊助

我最記得永久保存mv 最鍾意既咪就係身邊lo

一路追post一路留意住啲名
法國呢度真係好多陳廣偉

今次變左賓紛樂同Levi’s

你個名都係

今年如無意外都係佢架了
張敬軒今年冇出歌
比比鳥轉左星夢無咁多support
今年男歌手都係林奕匡，陳伯，側田爭
P.S 霸氣情歌同新歌磚頭四台冠機會大

真心希望佢今年可能攞埋

睇返隔離登好似冇乜人討論咁

集氣

在年尾的音樂頒獎典禮之中，陳柏宇憑《告別之前》和《沒有你，我甚麼都不是》兩首四台冠軍歌，橫掃年尾各台音樂頒獎典禮的歌手或歌曲獎項，擊敗許廷鏗、吳業坤和同門林奕匡等歌手，勇奪出道以來的第一座叱咤樂壇流行榜頒獎典禮叱咤樂壇男歌手銀獎。

重溫下上年叱咤攞獎既片段

今年開完演唱會食埋個勢掃返幾個獎就

希望有男金＋最男
咁就最好啦
真心唔想送禮拎

2017 結婚 紅館 男金 最金 應該唔貪心掛？
話哂等左11年

上年我係現場
超感動個場面

睇返都咁感動

上年叱咤仲要頒左比張敬軒先
Jason個男銀 當男金咁頒

望住比比鳥之流Jason心未淡算係咁

聽朝打8號點算

$680 ready

上網買咋嘛

好想聽Jason唱不等於+萬中無一呀

今年男金要敬老畀廢老勤坐開愛座On撚9

有冇人單丁睇一齊夾份買

chanpakyufansclub'
‼️ 【正式公佈】 ‼️
【陳柏宇演唱會 Jason Chan Speechless Live In Concert 2017】歌迷會優先內部訂購 開始喇！ 😄眾望所歸！陳柏宇首個紅館演唱會 將於2017年12月2日 於紅磡香港體育館隆重舉行。今日亦進行了記者招待會！

現 陳柏宇香港歌迷會 可為歌迷會會員訂購內部門票！ 新加入 或 已加入歌迷會之有效會員，可以享有內部訂購服務。 🗓【陳柏宇演唱會 Jason Chan Speechless Live In Concert 2017】
日期： 2017年12月2日 ( 星期六 )
時間：晚上 8 時 15 分
地點：紅磡香港體育館
票價：
HKD$680 + $20 (每張計) (主辦手續費) + $20(每張計) (歌迷會手續費) HKD$480 + $20(每張計) (主辦手續費) + $20(每張計) (歌迷會手續費) *歌迷會手續費-當日物資派發，運送及日後營運等用途 **每位會員只限購買最多 4 張門票**
***希望各位會員能統一向歌迷會訂飛，到時一齊Buildjason！ ✏️* 由於門票反應熱烈,如有興趣既會員,請儘快填妥報名表格
報名方法:
請即上Facebook:陳柏宇香港歌迷會Chanpakyufansclub
#陳柏宇 #陳廣偉 #jasonchan #陳柏宇香港歌迷會 #BUILDJASON

好心佢同容祖兒就咪鬼再玩

LM

係我 ~有冇人要入group訂AEG前排飛

呢個位我當日都好鍾意
好多謝軒仔

點玩法

有 quota幫朋友拎埋

因為你d資訊又快又多 仲可以內部應購

你地入歌迷會定aeg買

幫我訂2張OK??

想，點join

我都想要2張

有冇人有隊band隔離d位

如果我係佢地仲洗咩買飛

我都想要2張 不過都睇吓聽日買唔買到

想訂麻煩方法先得架

我可唔可以都要兩張?

想睇最平，有冇人單丁想一齊睇？

有巴打整左個預習歌單 經典歌好齊

夠數 等我一陣 一個一個覆

內部預購$700

發現一上Instagram 好多都賣緊內部飛

cpyuu 都可以考慮

科林好似唔收手續費添，不過唔知賣唔賣比街外人

都幾多內部飛放出黎
咁仲叫唔叫內部飛？

跟歌迷會買係咪要舉牌

Tg: jason1202 thankssssss

邊有咁多牌舉

呢個page信得過

應該信得過掛
我都唔知邊個管理緊

應該信得過既

好似滿左仲有咩可買

Fans Club

4J巴打呢

已回所有人 多謝信任

係咪$300蚊飛要靠自己

你冇回我

我頭幾個應你架

巴係咪有興趣？
有冇tg?

仲有無
tg ab351983

tg:jasonkw

想問下有無人經歌迷會訂飛？有無覆你成功訂購咁樣

想搭單搵巴打幫手訂680，有冇得跟隊

未有咁快，3-5 日

贖罪雖然好難唱 覺得佢都未必出得好好
不過唱半首 要黎間場都唔錯

最想聽多此一愛
Plug果時佢人氣又霉 又爛聲
覺得首歌應該要有多啲人識

想睇300係咪冇得內部

第一次驚驚地，怕聽日要搶飛

上面巴打話想推佢上男金
我覺得其實佢未夠料拎呢個獎 雖然未至於會比人噓
因為大眾都覺得佢有料
但我跟左佢十一年又覺得好似有少少尷尬如果佢攞左
事關佢呢五六年啲live
不過15年escape果排係幾好狀態

內部最平480

起碼最男要係佢先啦

唔該巴打

age定等公開發售好呀

睇你想要咩位，其實而家有好多內部飛賣

時機

童心點星麵[💀] 巴打錄既
ViuTV 剪輯版 Jason The Players 演唱會 1080高清版

諗住叫朋友幫手
佢係歌迷會
但唔知佢地會唔會等加場先
想睇星期日多d

有消息我會通知大家

堅係疑似會加場

會就會既，咁早就開始賣飛

冇諗過咁快

歌迷會收到表格申請並確認匯款後，將以電郵回覆作確認。
確認訂票電郵將於截止訂購後3-5天之內回覆，發出後將於 Facebook 專頁: 陳柏宇香港歌迷會Chanpakyufansclub 通知會員。如超過3-5天仍未收到回
覆，請Inbox到 Facebook 專頁: 陳柏宇香港歌迷會Chanpakyufansclub 向工作人員查詢。

我都冇諗過，四面台預演事隔一星期就開記招公布詳情，隔2日優先發售 9月頭公開發售

方皓玟10月九展演唱會都係前排先公開發售

我好鐘意依首同再見不再見

► 颱風日，坐定定撲飛
#陳伯 陳柏宇 Jason Chan 首個紅館個人演唱會終於都有 #撲飛資訊 鳥～聽朝 9 點就係首輪撲飛嘅機會啦！只此一場，撲唔到，到時就真係 #SPEECHLESS 啦... 好好利用颱風 #天鴿 帶嚟嘅「半日假期」(好似係)，專心撲飛啦！！
【#嚟緊有咩Live】－《Speechless Jason Chan Live 2017》
日期：2017年 12月 2日 - 8日 (星期六)
時間：8:15PM
地點：香港紅館體育館
票價：$680 / $480 / $300
#陳柏宇 #JasonChan #陳廣偉 #香港音樂 #廣東音樂 #香港製造 #MadeInHongKong #香港人撐香港音樂 #谷Live嚟緊有咩Live

‼️ 【請注意】 ‼️
多謝大家頂力支持！
票價$680名額已爆滿！即時起不會再票價$680接受訂單！
已入數的會員，我地會安排退訂！
成功預訂的朋友請等待我們的確認電郵，留意Mail Box啦！
票價$480可繼續預訂！
預訂唔到既朋友明天AEG優先訂購繼續努力！

*特別通告*
隨着熱帶風暴「天鴿」逼近本港，香港天文台有機會於明天因應天氣變化發出暴雨警告訊號或颱風訊號。訊號一經懸掛，「陳柏宇Speechless演唱會2017」優先訂票服務將會有特別安排，應變措施詳列如下 :
八號或以上熱帶氣旋警告信號 或 黑色暴雨警告訊號：網上購票照常運作，電話熱線將會暫停。
備註：如天文台於8月23號下午3時前除下或改發三號或以下熱帶氣旋警告信號，電話熱線服務將會在改發信號兩小時後重開。若八號風球於下午 3 時後仍未除下 (或仍未改掛較低風球)，電話熱線將會暫停一天。
客戶可以於8月23日早上9時開始使用以下網址進行購票

多此一愛同再見不再見到宜家都會狂loop
喺紅館聽到我驚我眼淚會忍唔住

佢一出道就支持佢 上年演唱會唱沒有你我甚麼都不是真係聽到眼濕濕 希望你年尾攞多啲獎啊陳廣偉

麻煩哂巴打

太早賣飛，預計唔到到時會唔會得閒睇，唔敢買

唔記哂巴打

陳柏宇個fb 的sony page del左條宣傳片
條宣傳片 show左 "星期日" 呢個加場

終於等到啦

廣偉加油

680 內部已賣哂

陳柏宇 -《磚頭》 @ckw720
曲: Cousin Fung
詞: 黃偉文
編: Cousin Fung@emp
監: Edward Chan
@cousinfung @jemachaninstagram @concertyy ———————————————————
一種 選票 普世皆擁有
你在 手上 帶著塊磚頭

願意施予援手
或去狠狠批鬥
推手與劊子手
都等你這雙手

磚頭 可 抛向我
自信都擊破
也能去 興建我
做我的基礎
傷我或成就我 並沒當然那因果
因此很珍惜得到過 Woo～

基本 得票 不見得必有
惡善 都可以 議論乃磚頭
望這閃爍台階
實証恩寵多厚
即使帶它不走
這刻已很豐收

磚頭 可 抛向我
自信都擊破
也能去 興建我
做我的基礎
傷我或成就我 並沒當然那因果
因此很珍惜得到過
專心去 做好我 (磚頭 可 抛向我)
來酬謝贊助 (自信都擊破)
多得你 鋪設我 (也能去 興建我)
飛躍的基礎 (做我的基礎)
隱世浪人萬個 未被欣賞有很多
很感激諸君選中我

啲歌詞令我聯想到一啲野

應該都係

但係做演唱會主題黎講
我覺得包裝幾好

[url]睇個勢會加場[/url]

有冇人可以幫訂680
定真係已經冇曬

480 / 等加場

唔該晒 希望搶到

賣哂內部預購啫

聽朝啲飛係咪冇位揀

未用過，但應該有同埋要快！
如果唔係得返啲冇咁靚既位

陳柏宇Speechless演唱會2017
VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付宝 / 微信支付
尊享優先訂票服務
演出日期 : 2017年12月2日
演出地點 : 紅磡香港體育館
演出時間 : 晚上8時15分
票價 : HK$680 / HK$480 / HK$300
________________________________________
優先訂票日期 : 2017年8月23日至8月30日
優先訂票網址:
（8月23日早上9時至8月30日晚上11時59分）
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 預留座位 (上午9時至晚上9時)
（每張信用卡最多可訂購20張門票。每次經熱線/網上訂購上限為20張。每張門票手續費為HK$32。)

早幾頁高登陳柏宇巴打有講過咩區咩位置靚

睇下邊個填

聽講AEG係得唔同價格揀,到佢寄張飛比你嗰陣先知劃左咩位比你

買左先

深夜一推

AEG 既巴打加油

唔該巴打
ttps://

AEG冇得買二連位？

有無人入到aeg...

未到9點

仲未開賣?

打風唔賣?

未到9點已經server busy

入唔到

pish

入唔到……

唔知要refresh幾耐

太易入了

入到都有排load

有冇巴打入到。。。

你得?

入到 但load緊

same

價錢果行冇野揀

要等

日期 票價 數量 手續費 小計
2017年12月2日 $300 2 $64 $664 刪除 增加場次
總票數 : 2
總計 : $664

又收32蚊

一路仲係server busy

喺咪會自動二連位？

同搶MAYDAY比較真係好易

屌 係咁F5都係server busy

入到 但好似冇得揀位

有無人幫手買

揀完價錢彈番去主頁

YES

sure
你可唔可以幫手買

成功搶到兩張$680

用呢條LINK 唔知有無幫助

好似話唔一定

你地係點入

死ser

付唔到款

俾晒錢入晒code佢好似彈返我出去

Jason Chan Live In Concert 2017
陳柏宇Speechless演唱會2017

Priority Booking period – Aug23, 2017 9am till Aug 30, 2017 11:59 pm,
First come first served.

優先訂購日期由2017年8月23日至8月30日
數量有限，售完即止！

得呢段字

自動彈去homepage

有無檔案號碼同收唔收到EMAIL

買到了

恭喜!

就係無 我屌

Microsoft OLE DB Provider for ODBC Drivers error

有無人幫得買到4張
好想睇

買到480 2張

$680已入手, 巴打加油

點解咁on9 有d人入到 有d入唔到 乜嘢server黎

其實係server busy條link到f5有無作用？

屌你老母點解我server busy?

多謝您選用 AEG PROMOTION 獨家優先網上訂票服務

您的訂票編號為：XXX

項目名稱：Jason Chan Live In Concert 2017

訂票詳情：

日期 票價 張數 手續費 合共
2017年12月2日 $300 2 $64 $664
共 2 張 總額: HK$664

大家加油

跪求2張480

Same

好想睇
有無人幫到得買4張480

加油繼續F5!! 岩岩我開無痕模式瘋狂F5兩邊都入得到買飛果頁!!
會買到的
(就算依家買唔到都可以等加場 )

輕鬆買左680 2張

我係DEL左server busy幾隻字之後再LOAD

無得揀位

買到啦

Same
但仲未得

上次九展都買唔撚到 屌你老母aeg 如時鬥時間先後慢左無得好怨 但屌你老母垃圾server

咁即係買唔買到？

屌我都係咁

即係點 我個朋友都係咁

我都係咁入唔到...有無巴打可以幫買2張680

屌 入都入唔撚到

我搞掂了

同問

Same

乜撚野垃圾server黎
入左16分鐘都busy

收到EMAIL未

有無人幫到我 480x4

我fd都買唔到

有Email先叫成功。

想要2張480

求兩張$680 TG: @Hyunsoo642

睇個樣似fail多
我已經入唔返去 屌

求幫買4張680

refresh la! 我都係咁 refresh 就ok

都係入唔到

買咗

買左3張480

Refresh完有個qr code同檔案號碼 即係ok?

我收到EMAIL，同一頁係有檔案編號

我都入唔返

咁應該OK啦

仲未入到

依家就有

6張680 會唔會太過份

即係咁?

即係得唔得呀

放棄

係咪太少人睇
好快買完收埋email

屌 好想睇呀

aeg 全體上下老母都好busy

入都未入到

想買一張都咁難

我死蠢close左個視窗

fail

唔想入歌迷會啊屌你老母

都入唔撚到...F5極都係冇反應

入都入唔撚到

究竟點先入到去

你地係咪一直F5緊server fail個頁...
你要delete返domain name 最後個段野先架喎
無想像中咁難入
我連開50個page撞 50個page都入到

放心啦 不斷入link 一定買到 只係時間問題

恭喜

擔心唔知成唔成功嘅巴絲打可以用下面條Link check

我都係 岩岩十幾個page一齊入海報果版

我要!

依家買唔到仲有無機會

海報個頁好易入咋喎
係入唔到買飛嗰頁

有不斷入 係啊 我上次一日之後先買到

很抱歉，沒有您的訂購記錄。請檢查輸入的資料是否與訂購時輸入的資料相同。

屌aeg老母

Exactly

好易買啦 撞多幾個
同edsheeran比真係9牛1毛

Microsoft OLE DB Provider for ODBC Drivers error '80004005'

[Microsoft][ODBC SQL Server Driver][SQL Server]Transaction (Process ID 104) was deadlocked on lock resources with another process and has been chosen as the deadlock victim. Rerun the transaction.

/jason2017/tc/ticketing_02.asp, line 51

學渣

你幾十個page一齊撞啦！

如果未有EMAIL/過數紀錄繼續試吓，好似上面巴絲打講咁Delete Server Error個字再入應該唔難入

成功買到

deadlock error 應該係太多人load緊呢頁

重有大把票，慢慢嚟。

其實有兩個朋友都幫我留內部飛
諗住買定aeg到之後留唔到都有飛睇
我係咪放棄算

巴打點樣delete domain name架？？？

一齊撞啦 岩岩9:05分左右 突然一齊load到海報果版 一禁就入到去買

Microsoft OLE DB Provider for ODBC Drivers error '80004005'

[Microsoft][ODBC SQL Server Driver][SQL Server]Transaction (Process ID 95) was deadlocked on lock resources with another process and has been chosen as the deadlock victim. Rerun the transaction.

/jason2017/tc/ticketing_04.asp, line 218

咩意思

究竟你地點入去？我係不斷打link 然後enter

我不斷禁jason海報開新分頁 冇一個撞得入

你將條link最後個句serverxxxxx delete左去再入多次
or
重新禁過預訂網條link

但就唁她不斷係server fail 個頁f5 永遠都唔會有用

葡萄bale ching

300Sold out

想要

deadlock 太多人load姐

有冇人買多左2張300

無錯 頭先改完link名 試左唔夠廿次就入到

有無人有多3張680呀

肥積加油 我斷copy link撞入架咋

疊埋心水等公售

有無人放兩張$480 或者$300

我有改link名入但都係十幾分鐘都入唔到

跪求兩張680
男朋友好中意佢

不斷copy and paste

我有興趣阿巴打 女朋友好想睇

終於得左

由9點撞到依加 都入唔到

確認付款之後彈返出佢主頁
咁買左未

想要 入唔到

Server Busy

好似話要見到qr code果頁先得

成功

屌

屌load到比錢果版入曬資料 話銀行拒絕交易彈返我出去

半個鐘乜柒都冇 已放棄

我都想要 入曬資料但出error

賣晒300 買唔到....

有冇人可以幫手買2張680..氹女朋友

仲易過reg 科 同搶機票
已買3張

tg yy_yy123 thx

想收2張300
攪錯左幾次先入到
求2張300

重有大量680同480

我都仲未買到

有無人可以幫我買到4張480

如果我朋友firm到我有內部飛可以放返俾巴打

成功買飛

可唔可以幫買兩張$480

我都覺

12月見啦廣偉

480 2張有人要嗎

宜家個網暢通無阻 大家加油！
我今次用無痕視窗就買到啦大家試下

買唔到呀

paypal過埋數都check唔到自己交易成功

300已經賣完？！

買左

買到了 680

依家點都入到

突然入到

買左480

得返$480

終於買到屌你老母 買左2張 480

頭先撳到300, 但一打完資料就彈走左, 好彩都撳到480

$300, $680
你所選擇的日期及票價已經售罄, 請再選擇其他場次及日子, 謝謝!

女朋友好想睇 我地2個都未睇過演唱會
想第一次係睇陳柏宇
有冇巴絲有2張300放

已買680

買到啦廣偉bb等我

有冇人可以幫我買..480 680都得 2張..
tg我..

要氹番女朋友..thx

Load 多幾次 人潮逐漸散去

你所選擇的日期及票價已經售罄, 請再選擇其他場次及日子, 謝謝!
冇曬680

得左喇屌你老母

屌deadlock完之後就入唔返
唔好咁玩我啦……

不過咁遲買都係垃圾位居多

仆街，唔玩

其實唔難

等公開發售算

如果買480 先繼續玩啦

等加場算啦

堅?

得返480 幫friend買左了

買480咋
求其啦
總好過乜得冇

唔好撚理呢d人啦 要氹自己唔禁

我5月天，都load入去，最多去到比錢error
jason 入都入唔到

其實我仲入到有無巴絲要幫手
得返啲480

依家輕鬆入去個網喎

680手已入

入極都入唔到

信用卡收到我交易提示 但係無收到aeg 封email 確認我買咗飛 上佢個網又check 唔到我個交易紀錄

岩岩好買到480

680話賣曬

買唔到
佢演唱會我未斷過欖 公開發售再努力

突然入到 得返480 買左2張

被逼要買2張480
我想要2張300咋……

依家真係輕鬆入

+1

檔案號碼 由幾多號開始？

最緊要睇得開心姐

同個fd同時買到4張
而家多左4張

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

等公開發售定fans club買好

我都係呢個 入唔到

終於成功

點解我仲係server busy緊

fans club冇曬680

買到啦 得480
希望加場 到時再買680

好彩一心諗住買$480

我又入唔番
早知頭先再幫手買

有冇人肯補返價同我換

本身目標就係480

要重新再入網址 唔可以齋禁F5

超出預算咩

有冇人有多2張300
攪錯左幾次入返去先入到
入到去賣晒300

有既TG 我

打算買480算

我用paypal都係

可唔可以比我

勁唔撚想入佢個fans club 有次去公開活動d師奶西口西臉 成塊牌車落我塊面度一句道歉都無

易條撚 咪又係busy

頭先靠其他巴打方法，係main page到用mouse中間個滾輪按落火另開新頁，一入就入到

買到張680

可以
Tg: jasonbb122

原價加手續費放480 2張 1024
有意

係咪300蚊位？我有意

買到啦 480 2張 好開心

480
多左4張
仆街

教用無痕個位巴打感謝你！
買到480

可唔可以留兩張？

我都買到680！

$300？ 如果係 可以要3張

有冇人肯用兩張300換我兩張480

用無痕真係秒入

買到$680

有無人買多左300既飛

同fd同時禁 多左4張 480
原價加手續費加速遞費放ok?

Tg: jasonbb122

我上次自己去佢早排times個busking
個師奶又撥扇又舉部爛鬼dc仔阻撚住晒我睇
個樣又極西極串
佢個fc個搞手都係西 唔想搵佢地

真？我而家試極都唔得喎

秒入左一次
然後又唔得了

我想收1張300

頭先入去480仲有

最煩係唔知仲買唔買好

無email應該唔得 再㩒啦！

買我果啲啦
多左4張480

點解咁多人想買300

不過d師奶都好慘 有次活動可以上去同Jason 互動 攬攬同埋額頭掂額頭 d主辦揀曬青春少艾 班師奶只可以係台下睇

買多左2張$480
有興趣

全部都賣哂

我想試下坐山頂
次次都淨係買到中間位

我都係，之後再試已經入唔到

訂購程序進行中，尚未確認。如於2天內，仍未收到電郵確認，請致電2697 1989查詢。

chrome試咗大半個鐘都唔得
燥燥地開個IE點知兩下就入到

姐係買唔買到

因為480有時都半山頂

其實仲有3號果場，買唔到可以等下幾時賣飛

一定會去搶300

賣晒了

到依家都未入到

連480都冇埋

十幾分果陣入到，入哂資料俾錢load唔到
三十幾分果陣先入到買，買到兩張680之後再load已經賣哂

F5咗半個鐘 終於成功

竟然

唔洗入了 無晒

買唔到唔緊要
最驚佢扣左我數又比唔到飛我

入左佢個gp 但寧願靠自己買
扮哂大家姐咁 一有飛買個個都唔該前唔該後 平時又唔上水

有無人買多左可以原價加手續費放680？

黃牛成交價
$680 => $777
$480 => $576
$380 => $376

2張

0幾分已經入到
係入哂資料付款load唔到

黃牛成交價
$680 => $777
$480 => $576
$300 => $376

聽日打去問 send埋email

求兩張300/480

求巴打解答…已經打晒資料，信用卡都驗證埋

所以咁多年黎啲fans分散晒唔同group係有原因

炒5起牙

你巴定絲啊？同呢班人有關係我視之為對自己既一個侮辱

tg yy_yy123

因為已經賣撚晒 我都係打到一半彈出去

係，我都係咁
好撚柒d server

300
480
680
兩連位全部售罄

買唔到果D等多陣睇下有無交易取消再試

直頭單人都買唔到

姐係我唔當買到？

唔通呢？

我都係好早就入到，但比錢就不停error
之後我嫌visa要不停輸入號碼好煩，改用paypal
之後佢繼續error，再f5之後終於叫我登入paypal
點知我個paypal要驗證 但個ac個電話係舊號碼，驗證唔到
諗住用返visa，但已經入唔到個網

唯有靠自己買

絲 無出function好多年啦 本身都唔係跟佢地
宜家有演唱會/咁啱撞到先會去

rip
等買3號果場啦
我覺得佢可能會加多兩場

絲呀 上次演唱會為左想買飛而入gp
但最後都靠自己買 仲前過佢地

有無巴打情況同我一樣 用信用卡買完飛之後出現程序錯誤 搞到無左張飛

入唔到
有無人買多左放680

用master
要打2次信用卡資料

有冇人有300/480兩張？
我想要
tg

有send email話有transaction record, 但係上aeg度check又冇交易記錄

唔係啊嘛 自己買都前過佢地 咁靠佢地買把撚啊

陳柏宇邊炒得起

我想知跟fc買飛洗唔洗舉牌
因為同男友睇無理由叫佢陪我舉埋一份
所以一直自己買到就自己買

買唔到完全

其實佢地個啲有幾前

其實佢地啲飛唔會太前 中間偏側咁 九展嘅話
不過仲要收咩行政費

有無巴打有2張300 /480
跪求
yannesxp@ymail.com

有無人買多左680/480想放
原價加少少都ok

上年佢地坐第10行打後仲要係側邊 我坐到中間加前過佢地

等公開發售啲位靚唔靚呢
但又驚搶唔到

未買到既表示
點撚樣都唔撚好買黃牛！
問下連登有冇飛放先

公售少靚位, 有都好難買。

我真係黎願等佢出dvd都唔撚會用黃牛錢睇live
炒黃牛死全家

想要兩張 tg ff_faiching

買多左
放$300 兩張
TG: johnsonto

4面台 大部分都正常 靚位唔洗諗住買 靚位唔係留比我地

求2張 300/480
Tg : yuiui

如果加場，係咪唔會優先訂飛之後公佈？要等公售之後？

我諗最靚都係Panel 個到，加上Jason 唔多習慣應該都多望60-69

有無人有買多 680兩張 tg: imyiyf

入左成個鐘都入唔到
公售大唔大機會買到？

應該會一次過公售 算數

呢個合理 唔知會唔會撞到蓮妹呢

想要兩張
tg helphelpmeplz

出去排隊啦

跪求兩張680

唔知啵

咁撚差 上次佢做告別之後我買到第一行中間

呢個時候就好多絲打/要氹女朋友 女神既兵仔話買唔到飛 睇下有無人放

上次睇jay Chou見到佢

其實咁快就搶哂啲飛算唔算正常？
大唔大機會加開第二場

動物農莊留名

有冇人有多兩張$680

中左伏
頭先9:0x比咗錢然後deadlock error冇email
check record冇記錄
之後9:3x再買多咗次成功
然後佢9:50先send返第一次嚟

依家多咗2張

3號一定加
如果真係兩場爆曬，分分鐘加埋1號

咩飛？？

一定爆

如果680 我有興趣啊

唔係得2日既期咩？

入左成個鐘都入唔到 一入到就已經賣哂
希望會加場

自己友

我見前後演唱會都離好遠

咁我等加場至買 冇就

2場夠了 之前三場九展都攰到佢

等加場

我睇尾場 把聲真係 所以今次一定要買頭一場

但尾場氣氛會唔會好啲？放啲？

放左啦4張
12月見啦陳廣偉

巴打買幾錢位 想要一張 求放 tg@andyych

仆街 想睇呀

想睇咪買飛

我覺得唔會 仲要爛聲 不了

尾場睇下有無咩特別野

跪求兩張300/480

買唔到

仲有公開發售

9點半輕鬆買到2張

Mo la mo la

其實點樣先會加場？

邊到會有第二場呀 得一場咋 下次請早啦

跪求2場$300/$480
yannesxp@gmail.com

求一張300/480

tg@andyych

人在韓國搶唔q到

跪求兩張$680

即係未賣哂？

優先購票: 2017年8月23日起 (AEG優先購票)
公開發售: 2017年9月5日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

今日搶優先飛啫

仲有今日呢場的公售
+加場

宜家好多演唱會都係公佈一兩場賣左飛
先再話反應熱烈加場架啦
造好個勢啊嘛

我收到銀行過數email但收唔到aeg email代表咩

銀行過數email有時係假
我都試過買野個網話error 但收到過數email 最後無扣錢

岩岩上AEG個網 300 480 680 都賣哂

其實都岩既，到時坐唔滿又唔係咁好

有好幾個人都係咁 包括我

但上次九展都知銷情如何架啦
紅館一場起兩場止都夠
一嚟爛聲 二嚟都無咁多人睇

有冇人想一齊睇
Tg:pychannn

的確 首場狀態最好真係要睇

仲要開四面 覺得兩場夠啦
如果唔係佢都好大壓力

2場真係佢極限

估唔到個Post推得咁快

係咪好欣慰呢？

Thx 不過9月5唔係HK 到時又要靠fd了

係 佢人氣不足以多過兩場紅館

諗住有幾多場睇幾多場

明明佢啲歌咁正 可惜人氣都仲唔夠

其實開三面會唔會好d?四面驚佢兼顧唔到

D歌愈嚟愈差 舊歌好聽 新歌一般 Wyman 作畀佢d詞 其實好多填詞人畀陳柏宇d詞都 都唔明佢公司點解會收貨

跪求兩張 $680

絕對好好多

求一張 $300. 單拖去睇

首行屍走肉

真係麻麻，首霸氣情歌都OK

霸氣情歌幾正 行屍走肉 不了

我知你講緊邊個
好彩我唔係佢果group
利申：我係另一個fans club成員 我地呢邊冇咁閪咁難頂
相信處得好好 好有禮貌

想睇尾場 ，有無限en core

搞到唔敢係Fans Group 買

求2張680

冇話error果d，淨係show左呢頁出黎 個網條link最後面係ticketing_Done.asp

咁快賣哂

係咪要等公售

其實有幾多fans club?

唔知淨係知一個

人地歪文係以「如果阿飛正傳裡的梁朝偉是殭屍」既設定寫出嚟 你d凡夫俗子唔識欣賞架啦

霸氣情歌算合格囉 但Wyman 實力唔止去到咁囉

磚頭 點睇?

加埸會唔會加係前面架?
我見上次the players都係喎
定係已經講左如果加既 會加後面?

未聽過 巴打點睇？ 我覺得黃凱琪填畀佢d歌最有誠意 雖然唔係老練既填詞人 但起碼有諗過度過 逸後果堆都好正

有2號 3號 既期

我淨係知chanpakyufansclub 同柏宇宇宙聯盟囉

柏宇宇宙聯盟唔知唔黎
我以為係講Jason啲野咋

原來唔係fans club 嚟？ 不過聽人講果堆八婆fans club 之間都好多是非同恩怨

唔清楚喎
成日都有新人入，尤其係有活動/演唱會

以前出func就兩批 但後尾好似聽過有三個歌迷會
試過官方搞一個但最後好似又無左回事？
但宜家應該都係得chanpakyufansclub搞得有聲色啲
不過以前我跟開另一邊 個搞手宜家都應該少追 不過圍你四面牆條片有見到佢

希望唔會自爆

會加場，星期日

Source?

今日唔知醒搶唔到 等公開發售買

你睇下有無過到數
我諗住遲少少打去paypal cut翻筆數

打風唔記得起身

公開發售: 2017年9月5日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

我想聽我個名

上次九展好似得半首
之後巡場

仲有Jasonchan-nel

三個fans club

幾時有得買

就係佢地啦 仲有運作架？

我都好鍾意

呢個網買穩陣嘛？

有冇機請到楊丞琳做嘉賓唱理智與感情

有
不過已經好少人出活動

咁佢地有咩做

諗緊680定480
無fd陪 但一定會睇 自己好似好毒

680

小炒價

會唔會無飛到手

開到3場就真係威水了，其實上年年尾jason人氣高左好多，所以唔可以用the player live的銷情估今次

宜家d牛都無飛響手, 佢要等開show前收到飛先寄到畀買家。

自己真心睇就等埋下次公售和加場都未遲。

即刻加開

風暴下有好消息，就係「陳柏宇Speechless演唱會2017」優先訂票嘅門票全部售罄！多謝你哋優先訂票嘅咁多位！
現決定加開2017年12月3日一場！
聽日9點上 或致電28 611 611再撲多次飛啦！

多謝各位客戶的支持，是次「陳柏宇Speechless演唱會2017」優先訂票反應熱烈，所有門票已經全部售罄。現決定加開2017年12月3日一場！於明天9時開始預訂，記得準時上 或致電28 611 611購票。

而家公佈咗加場
比較想睇3號
有3張680 2號嘅飛 原價放 有冇人有興趣？

希望買到

F5到爛都買唔到

480先啱 自膠

但紅館唔係多位過九展好多咩 同埋上次第一次去九展個場地差到 台又細 交通又唔方便 都唔明點解仲有咁多演唱會係九展搞 去演藝伊館好過啦

聽日仲有機會

有D已經返工
或者退隱
冇以前咁多人啦

岩岩睇過佢個page 都有內部飛

其實都預佢加場但冇諗過今日就公佈
今朝f5左我大半個鐘先買到兩張680 仲要填資料彈左一次
好彩填第二次就搞掂

好想睇埋3號嗰場但聽朝喺公司好難搶飛

最近去過麥花臣都覺得ok 但個場應該無咁大

我係返左工退隱左嘅其中一個

整個連登陳柏宇歌迷會 係咪都有內部？

我要入會

好事 希望到時爆到場

本身2號去唔到
宜家加場 nice

已經買左 冇得退錢

開新Post加埋紅館靚位果個留言係#2，唔該哂

其實我整左架啦，等緊爆POST 就開架啦

蓄勢待發

有無人要2號480 3連位

我想一次放晒3張 我驚單丁飛好難放

No la 依家一票難求

好想放2號 買加場

幾錢飛？

480*2 但驚聽日買唔到
今日都買左勁耐

原價放3張2號 480連位
tg:ab351983

佢搞咁多次音樂會都未試過係伊館搞

我係返緊工 有得出都會出既一個

我係揀黎出

15 16緊聽日優先訂定係公售
諗住買300飛
城市電腦售票網難唔難入
以往買親飛都係快達票 好易入

來來去去都係果個
無變過

想買公售

巴打會唔會整連登陳柏宇歌迷會？

整黎做咩 都冇飛賣

有啲想買埋3號果場 但驚爛聲

放2張連位 2017年12月2日
$480 + AEG手續費

巴打做咩事放？

The player 之後先鐘意佢

The Players 係幾好睇

點解會咁？

我都答你唔到，之前我有個Group入面有個人又係咁，跟住佢用左上面我講個方法就搞掂左
但係因為唔係我搞，所以我都唔記得個程序岩唔岩

咩低能問題？

我會唔會同你有過一面之緣

今晚12點出演唱會主題曲

因為我買到680

我覺得唔好聽
如果concert搵wyman做服裝或者搵一part係wyman諗concept好似軒仔春青常駐果part咁就好

未正式聽好難講，可能愈聽愈正呢

大合唱

應該好貴 覺得佢地未熟到做呢啲野

另外，Jason指今次演唱會開四面台跟過往做的三面台有很大分別：「四面台難度好高，要學好點樣分配氣力，依家同製作團隊研究演唱會流程，唔會辜負歌迷對自己嘅期望。」

今次應該會正過上次 淨係諗都濕曬

好期待

期待12點

今晚loop下先
可能iTunes 都今日出

算尻數啦 唔交hea 貨已經有賺
大家記唔記得佢個填詞聯盟既陳詠謙d垃圾詞 首上集大結局
句翻單變等號up乜9? 同埋成首歌詞用通俗字又用得肉酸 九唔搭八

話說林若寧個啲去左邊??

沒有你我什麼都不是🤔

今年個演唱會主題曲係幾有意思既

入行11年，陳柏宇（Jason）終於登上紅館這個大舞台！Sony Music特別為Jason構思出 #BuildJason這概念，讓樂迷以一人一磚頭，合力砌出最堅固的舞台，成就Jason在2017年舉行他的首個紅館演唱會《陳柏宇SPEECHLESS演唱會 2017》，而黃偉文（Wyman）就將概念化成演唱會主題曲〈磚頭〉。

Wyman將「磚頭」概念延伸，並解說出歌詞的內容意念：「這個世界上，其實每個人都有他們的選擇權，這些選擇權，包括選票、民意，甚或網上的評論，大家可以按自己的選擇，去動用他們的選擇權，而這些選擇權，就像磚頭一樣，可以用嚟擲死別人，也可以用來選擇抬起別人。對於Jason，樂迷沒有選擇用磚頭擲死他，而是幫他起一個舞台，幫他上紅館，他怎可以不感激各位？！」所以〈磚頭〉一曲內便有這樣的歌詞：「磚頭可抛向我 / 自信都擊破 / 也能去興建我 / 做我的基礎 / 傷我或成就我 / 並沒當然那因果 / 因此很珍惜得到過」。

早前Sony Music舉行的「《圍你四面台》音樂預演」上，樂迷可在特製的磚頭上，寫上給予Jason的說話，如今加上Wyman寫的〈磚頭〉歌詞，Jason走上紅館舞台的路，就變得更立體。

今日搶左成個鐘都搶唔到

有無巴絲可以放3張俾我，感激不盡

tg: lianlian

呢首已經算三首入面最好 起碼有d喻意

行屍走肉真係唔掂

仲要吹到咁撚大 搬埋阿飛正傳出嚟講

Jason形容對方是「好夢幻的作詞人」，更自爆邀詞過程充滿浪漫：「感覺好似問緊Wyman可唔可以做我女朋友咁！其實我有計算過嘅！上年Wyman嚟我演唱會，我要求同佢合照，然後就借詞畀返張相佢，問佢攞埋電話號碼，之後我寫咗段好浪漫、好深情嘅文畀佢，話如果請到佢寫歌，會係我嘅榮幸之類，感覺好似問緊可唔可以做我女朋友咁，哈哈！」

唉 佢真係好易受騙 上次火鍋店又投左間山寨舖既專利做

其實佢都好慘

咁wyman呢個名又實在會令人趨之若鶩
可惜佢睇人黎填

Kkbox未有

就快架啦

買左啦喺itunes
佢個頭真係好靚 唔知會keep到去紅館定轉色

林夕都係 我覺得黃凱琪真係最好 不過佢好似無再填詞

睇慣左
我諗紅館點都會轉下造型

林夕當年填你瞞我瞞我覺得幾好 雖然對佢黎講都可能係hea貨
但我現時自己行做飯真係

你地知唔知有首歌叫 我瞞你們
問親身邊啲朋友淨係識你瞞我瞞

成日「形住」佢做gym 識果d fd 尤其趙x皓果班當佢水魚咁禁
希望果班人唔好呃到咁盡

利申：主觀感覺無證據

唔知

知 但……

阿King說：「現在都在尖沙咀搵緊地方開。（賺大錢？）託賴，有Jason幫手宣傳。」

林夕填畀佢果d都麻麻 有首林夕重新填詞既《繭》仲差過原曲《支柱》

間漢堡包店我諗唔係陳柏宇真係冇乜人講

我幾鍾意繭其實

希望瞓前可以開POST 2

〈磚頭〉MV將於8月23號深夜12㸃（即24號零時零分）起，於Jason專有YouTube VEVO Channel （

陳詠謙真係最撚垃圾 我現時自己肯做飯除左果句其他還可以 但上集大結局係每一隻字都咁垃圾 除左翻單變等號呢句終極垃圾外 仲有一句分析到感冒 屌你老母成首用緊廣東話突然彈句普通話用語 感冒就翻屋企休息啦 分析到感冒 我睇佢首詞睇得多分分鐘患語癌添啊

唔係林寶咩

仲有我愛你夠貴

柒左添

不過無改陳詠謙垃圾既事實

MV呢

我都等緊

的確，但睇返資料填過好多比陳柏宇
陳柏宇 – 一千種戀愛
陳柏宇 – 沒有吻的資格
陳柏宇 – 原諒我要高飛
陳柏宇 – 望遠方
陳柏宇 – 命案
陳柏宇 – 魚眼
陳柏宇 – 贖罪
陳柏宇 – Jeep
陳柏宇 – 回眸一笑
陳柏宇 – 意識形態監獄
陳柏宇 – 別來無恙
陳柏宇 – 一字一淚

意識形態監獄又係另一首垃圾
不過一字一淚就幾正 件垃圾十首裡面都有一首佳作既

之前mv騷肌好撚正

KKBOX 有得聽啦

Spotify

有冇睇套劇?

記得擺新post link 啊

嗯

就黎一點鐘，新MV仲未擺上網既
係咪打風冇人返工

希望各位巴打聽日訂飛成功

如果原價放兩張480會唔會有人要？

會
今日都好多巴打收

你留tg 等人搵吧

Me

睇左一集 頂唔順evelynchoi就無再睇落去

好多時係作曲救左份詞 jeep 一千種戀愛 沒有吻的資格都幾好
好心陳詠謙唔好填啲懶玩味嘅詞
不過乜青其實都係詞有事 首歌本身好好聽 聽左demo

的確悶

cousin fung 啲曲唔錯

如果我買到聽日啲飛就放

tg: philosopherking
希望你買到

YEAH~!多謝各位樂迷支持，「陳柏宇Speechless演唱會2017」優先訂票反應熱烈，所有門票已經全部售罄。現決定加開2017年12月3日一場！於明天9時開始預訂，記得準時上 或致電28 611 611購票。

無280，得300咁得意

Post 2 :